與民主同行，攬炒是必須選擇

無論投咩都好，必定會通過$1萬

重點係堅持攬炒，才是全面對抗